[突發!!!] 天水圍要人 天秀公園 !有狗打人

快黎!!天秀公園!!

有相

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

要人呀要人呀!!

屌 好多狗車

幫手呀!!!

推

幫手!

直播停左

8月5 全香港 齊罷工

咩事

又有大量狗黎左!